望住而家垃圾會陣營, 就好似睇緊色魔鬥女人咁

有一個男人屌9你班友唔撚敢大大力反抗, 同情班色魔, 對個色魔產生感情
班女人就屌撚死成個垃圾會唯一一個可以頂到幾下班色魔既男人
換左個基佬入黎, 為左錢途, 男扮女, 扮企係女人果邊, 但又冇能力對抗到班色魔 (始終基佬係冇可能好似真男人咁)
而家睇垃會就好似睇緊一班女人比一班色魔瘋狂強姦咁

乜撚嘢比喻